是日晚餐 餓撚勿入

炒菜＋藕餅＋飯
認得餐具果啲唔好相認

羊仔is watching you。。。

我未食飯 但見到都唔想食

舊hall撚

水nail nail

咁似呀b 果啲